嘉湖山莊一週大幅減多過50%

原表示，十個主要私人二手屋苑，今、明兩日只錄520組預約睇樓，已連跌兩周。該行伍耀祖稱，天水圍有新盤推出吸客，加上平盤被消化，同區嘉湖山莊只錄40組睇樓客，按周大幅減少55.6%。跌幅為該批屋苑最多。其次是紅磡黃埔花園，同期睇樓都少約28.6%。

成交量定成交價又唔講

應該係睇樓客數

汪狗係咪又要腳軟？

嘉湖減價盤極快清，一減就有人接，但得一個半個

仲有一個月

凌晨4點幾都要出post唱淡
恨樓爆恨到傻左

你都好留意我喎
唱淡有分時間嘅咩

係咪夜晚唱淡嗰啲post
唔計呀？

斷章取義到....
如果下禮拜肺炎再勁D, 冇人出黎睇嘉湖, 你個topic係咪變做, "嘉湖山莊一週大幅減至0"

就算係個主題都冇講大話

淡友黎講你都算無恥果批

我好友黎

天氣凍啫
唔計

唔好啊上個月先執左個5百萬兩房上車

Dr_MK
Boris Ma
高大不安的希望

唔識其他果兩個

龍市